想幫阿媽搵英文私補老師

老竇上年過咗身 阿媽日日喺屋企好悶
想佢學下野充實下人生 咁啱佢唔識英文又想學

想搵個後生女上門教吓我呀媽 一個禮拜上幾堂
價錢可以傾絕對吸引 只要你有心有耐性教得識我阿媽就可以

我自己長年係英國 冇乜時間喺香港教佢 睇吓連登有冇咩能人異士可以幫吓手

有興趣可以留個TG

緊有嫁 幫你推

多謝巴打

有動力去學好難得 家中廢老得把口

你比得起錢 咪試下搵佢

讀過law 黃既 不過都唔慌平啦

仔唔得？

點解唔可以後生仔

冇冒犯嘅意思
但係女仔我會放心過男仔
畢竟阿媽成日自己一個喺屋企 我又成日唔喺香港

樓主男定女

咩事呀，咁都歧視仔 ...
其實你地係嫌香港人生活仲未夠難受，係都要搞分化
我唔信仔教唔到英文囉

唔該巴打我研究吓先

如果我成日喺香港 男仔我都唔介意 只不過我阿媽成日自己喺屋企 我唔喺香港 我會有啲擔心 不過真係唔係歧視男仔

女就唔會傷害你老母?
我係女既要玩野既夾埋班mk一樣搞撚到你啦
搵10萬個理由去提倡sexism
屌你老母邊有人咁撚下賤，仆街

屌你啦，香港男人地位咁低，怕撚左你地女人幾十年啦
邊個驚邊個呀
唔好忘記上年前線手足9成9係仔呀，仆街
犧牲完就變condom
依D咪叫海外國際戰線手足既所作所為囉

啊媽咩性格？同埋係0英文底？定小學畢業之類？

我媽幾nice㗎 我女朋友都話我呀媽好隨和 你當佢識講thank you sorry果啲啦

又關抗爭撚事咩 咁都拉埋黎講 弱撚智
樓主唔洗理條引戰假膠

建議樓主接受男或者女啦
到時再揀人

唔使咁講嘢掛？

hi有興趣 tg:@stfucurrylam傾🙂

佢英文點先, 要教到咩level先, 教到識搭地鐵同買餸得唔得

PMed